返工真係一樣好好既麻醉藥

無時間理其他無謂野
無時間亂諗野
放左工就好攰好快訓
起身又繼續返工